未訓既全部同我入黎

睇完呢個YouTube真係好撚嬲
成班大陸人同鬼佬乜柒都唔知就信撚晒呢條仆街
依家熱門d評論全部都係話香港人俾人煽動收左錢又盛
睇完好多comment之後終於發現有位巴打打左好大篇嘢去解釋

希望大家可以推上去比多d鬼佬知

dislike埋條片唔該

因為人在外地番唔切嚟所以69冇去612都去唔到個心一路噏住瞓唔到我係好失望同唔開心
但又都仲有希望同信心
唉 好掛住香港

我地會努力埋你個份

pish

呢條黐線佬因為毒品入過冊

呢個人形content farm 咁撚樣

繼續推

推

早啲休息，養足精神同體力吧

按control F search佢個名就可以快d搵到呢個comment

reported

禁錯負評sorry
同你一樣每日上連登update
睇見發生既一切個心好痛

佢地撚樣之前洗白華為已經覺得係五毛

push

report埋條片

Push

麻煩大家dislike 同report, 屌佢老母死白鬼咁撚鍾意共狗去北韓住

冇錯
以後佢全家比中共雞姦

已downvote

On99 已dislike report

大家無謂comment strike back 成堆都係共狗打手三毛 仲話大陸ban咗youtube 成堆柒頭係度幫共狗洗白

集中精神同力量抗爭

唔好再比VIEWS 佢啦

like多過dislike?
連登仔做野啦

快啲dislike條片

有個大陸人係咁幫口屌鳩其他人 大家幫手likelike or comment

呢條撚樣鬼佬五毛黎嫁 佢youtube d片全部都係支持支那

Cls咁多like

本身訓唔著已經好頭痛 睇左條片2分鐘更痛
已dislike同report

Pish

呢條L樣好似拍開呢d片
好清楚大陸人鍾意睇d乜黎
靠拍大陸人用嘅飛機片上位
聽講佢以前好似係美國係個一事無成嘅死毒蟲

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]
想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

Pushhh

Allen

ching pls help push thx
twitch.tv/ronald_fung

Report + dislike

垃圾白鬼
啲支那狗啲錢真係易賺佢堆片全部幫支那打飛機

唔好睇條片 ( 費事俾 View 佢 )

直接 Dislike.

已經dislike + report
亦like咗樓主個comment

不過成個channel都係五毛，同去大陸forum嘈無乜分別

不過可以比多d鬼佬知個真相

仆街 佢del左留言？

same 真係好唔開心 夜晚唔訓睇直播 唉

屌佢老母

條垃圾del左cm 大家report佢誤導資訊 我唔想文宣輸喺條white trash手上

屌 好撚嬲啊
屌佢老母

same here 雖然唔知幾時再返香港
9號開始每日都睇實個進展，呢幾晚都無乜點瞓過
不過同你一樣有希望有信心

喺澳洲考緊Final 連續2 3日訓得一個鐘
睇住live啲人努力緊
就好憎自己冇喺現場

已經Send曬件事俾班澳洲同學
個個都話會幫我share出去 希望係真

Reported

推 report佢

屌那星 比佢鏟撚左個留言
我真係想一拳打撚死佢

已dislike 同report

巴打好有心

巴打開個新po 話呢條white trash fake news之餘del左你個澄清comment 叫大家dislike佢同report misleading

鬼佬都樣衰過人

Dislike 同Spam report 呢條垃圾片

Dislike + report